一人一個香港人優點

奴

中意返工

缺點:唔鍾意唔返工

黎先生嘅優點

韋小寶
(食兩家荼禮，又咸濕)

點解係優點

鐘意返工

陰莖比例大啲

對公司黎講係優點黎

任勞任怨

香港人諗唔到
缺點就大把
刻薄
冇禮貌
自我中心
鍾意投訴
怕蝕底

唔認自己係中國人

今晚有活動 !!!!

[重post] 平安夜活動要人!!!!!

係我拉低左個平均值 sor

好乖，好聽話

無缺點

on9

咁唔係港人

奴性

卑鄙 鍾意睇人仆街 港豬 etc

捱得
食完成萬粒TG同日日畀黑警打
轉過頭已經唔記得晒, 仲要諗到好多理由死都唔移民
呢D 咁捱得既人邊度搵

點解捱得係優點

對中共嚟講係優點
又打又殺你香港人都唔肯移民
呢D 奴隸去邊度搵

無